點睇讀唔成書又逃避返工既人?

浪費時間青春金錢去學店

父幹撚另計

唔讀書做得咩

啱啊,識個BAND3仔,10分都無話要重考入大學

礦工挖比特幣

垃圾
呢啲人到最後都唔會做返佢讀果科

幾錢蚊都嘥埋

樓豬小心比班asshole仔咬

千

???